hi 淡友 (101)

熊市已完，28500都無得穿了

同我升夠600點 唔升點入平熊

唔通日升日跌 阿婆都識玩 ？

布神點睇?

傻淡仲有8分鐘逃生門

離場算...

吉倉唔玩

轉投牛軍

揸熊wor

牛定熊呀? 700 好似升唔上去

依幾日逢高加沽，逢低就牛

布神, E家點部署好? KEEP緊小注恆CALL

You still have 5min to save your bear~~~~~~~~~~~~~

冇晒錢

加左注

加咩?

真係當緊牛三？

自己追上個post

棍上邊有得妹跌 係跌唔落架啦，好友無得輸

都係個句，唔睇好唔睇淡，我炒波幅

SH 牛 到3:30

做得好!

返工對沖

補無人想博內房

直升機

我好想all in63719 但我既身體係咁叫我唔好

5 格

Same

坐緊灰色700熊

入左熊 打緊和

我見唔對路走晒 輸6格 幾舊水

夾個時5格好走...

岩 聽日星期五實跌

依兩個星期個市都係咁
牛證多就跌
熊證多就升

我睇未必 個個都睇跌

今晚一定又係牛多 但死都唔會過夜

琴晚收市入283牛食完飯升多棍大既食熊掌

依個時候仲咁有信心企係牛個邊

究竟係唔係打手

一日升一日跌，星期五跌完我按埋層樓all in極限牛

跟著黨既腳步

佢睇反彈姐

最多叫有機會步有熊市，但未confrim
轉牛三，起碼要7月上番29900

坐緊10格熊入早左

升緊乜

今朝將琴晚隻熊-3格沽咗

熊仔平少少都會入定等 6-7 先放😛

me too

我都係 最高位

有牛係手既正皮，坐緊熊既負皮

炒格其實都好難
要快狠準 成日諗一入會坐 唔敢入
有時入左真係跌

平保繼續低位，快撚D拉恆指落黎

等佢返招股價

有冇人教下點炒格
係咪普通set低兩格入 set高兩格放？

有得食，食左先，聽日再黎過

285 入

咁又啱，我係驚我一食糊又再插，之前試左幾次

食少好過無

信心要夠 大市頂返上去嫁喇

都係，食左先係你既

大陸得個指數升，無交投量

貿戰大家都知只係打口水戰

就下半場開波.... 究竟邊一邊會輸

睇7月5

升佢老母

支持

牛軍等數錢

正式步入牛3

淨睇呢度以為升幾百點

升百幾點就唔記得左尋日跌五百點

我都以為係

今日花生友，變數多到痴線，
過夜熊今朝放左成功冇賺少，已經冇咁多心血玩今日

呢個市根本係賭大細

美股琴晚張圖好核突 高開低收
升200 變跌200

美期陰升緊, 熊軍睇路

計埋午市盤，交易每5分鐘為單位加總去計平均數

👍👍👍

好撚大棍

跌啊！

加油，同我托到3點

升夠300就可以入熊坐，但又想等7月6之後

小啲操作算

又自動止蝕左

有方向再入, 唔想被撚狗

上下幅度收窄... 等爆邊

大戶嗌升就升 話跌就跌

今日枝枝棍都長 點解咁怪

到咗目標期結位姐

等呀爺

托住期結 然後一放手

收市前入熊過夜

好

同我升上去，升穿286直上300

快啲跌落去俾我再走多轉

入定牛仔先

升唔到又跌唔到

交戰

觀望態度

托到夠點數就放手。。

仲有兩個鐘牛

可以收市 大家放飯

入牛，三點返黎數錢轉熊？

十一點幾入坐熊仲坐緊幾格， 今日三點睇環境。

絕不過夜

坐緊10格左右，捱緊

怕左一巴右一巴, 不了

咁既市如果真係跌唔會托咁耐，同埋跟圖今日小升百幾點係正常，怕就怕聽日爆升

想問下我申請左孖展
但唔用
係咪唔會收我錢？
用左先收我利息？

黎料

一大棍落

熊軍沖啊

風起了

爺閪又拖累

熊軍必勝

D熊仲保值過正股

28200！

同我上呀，半年結唔得咁肉酸架，殺上286

殺呀 仲差4格

港女可唔可以獨立啲

跌啦屌，今朝入熊坐左成朝

上丫

期結都冇用 直插281

唔好啦再托
過夜聽日再後
會仆街死

大家坐穩未

熊過夜？

爺閪轉燈

唔啦
有得唔過就唔過啦

等睇收市跌幾百

美期冇咩郁, 港股想托但畀爺閪拖

但你個名

唔走住啦 而家起緊喎

引夠牛 203夠一千張期 落得

學道指先升後跌突？

迷你版

唔跌得，同我上，半年結咁差，d基金佬個底會花左，後市好難睇好

熊軍又賺到笑

又食左隻熊先再爆

坐得起就賺

痴線佬有冇入過d熊

岩岩見285 橫行咁耐差啲想平一半倉

好彩有信念

大師午間教路】恒指或抽上250天線！

06月28日(四) 12:31

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，隨着上證綜合指數跌勢喘定，港股周四(28日)中段有力反彈，但始終沽壓仍然很大，基金一直大手減持，恒指要重上高位有難度。

大師預計，港股在技術上會「後抽」，建議淡友暫時收手食糊，待恒指反彈至250天線(29,343點)水平再作部署，策略以逢高沽為主。

他續稱，目前未到「撈底」時機，勸大家勿貪一千幾百點反彈波幅，以免成手蟹貨，應保留現金及保持耐性

今日281

朝早走曬 食飯前入咗20手小注玩下算

升 是為了跌得更痛

升啊

港女今日都幾硬

牛軍又打敗

開車未啊，快快快

左一巴右一巴

又跌了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

題外話 有冇巴打經歷過一抽升一千 一跌跌一千呢D大野

睇個勢想插穿28000

點會冇, 你冇聽過大奇蹟日?

唔準跌，同我上去，284鐵底一定唔穿

十格 想食糊

繼續燈

700 周線係咪穿左頸線？

熊已經十幾格

平時都係得個睇字 我第一次沾牛熊，feel到上落點數果種緊張法

284穿唔到架啦，妹一陣就升返3幻2

想出手沽... 但今日都係忍忍手食下花生算...

穿左

次次都堅持唔到信念,
食到少少就走 又miss一大棍

42秒就燈穿左

就黎20格 爽呀

睇圖700 會直插310

今晚仲熊唔熊過夜

食糊算 到283 反手call

原來世界係屬於熊軍既

搞掂 沽咗兩轉 今日收工

痴撚線 一到價就彈番 嚇死me

食左一半糊， 另一半等三點
拎一部份利潤今晚極限牛過夜

唔啦 外圍無咩野 係爺閪廢啫

gun

遠熊唔怕我覺得

過夜壞習慣

都無邊隻近

有水位咪過 無水位就喊濕枕頭都無用

最近都千幾點

28300穩定碳性鏈底 準備返攻38200

25格

唉 終於坐啱位
上晝亂炒 輸唔少

佛系熊唔睇 點都跌

跌緊wo ching

咁大波幅 的確係好炒 左騰清你快啲講多啲野 我未入貨

咁多，得22 格咋

上証插，港女頂緊

升200點咁快回返哂,
真熊市了

拉條直線出貨 大戶

今日綠燈收都執到啦

啲283牛肯死未

我柒咗位，15格咋

垃圾港女跟足呀爺

呀爺注定要2700見

今日會唔會收多粒星

七翻生呀

港女幾時freefall

望住上証轉晒燈你都仲有信心？

分唔到叫人入牛果班手足係真心定假膠

炒波幅 識炒咪入

到3:30就知

回完又係時候入啲282牛

就算200點 力度完全唔夠 唔知想點

如果283 牛咁都唔死既， 收市入小注過夜

qq仲頂緊... 好勁

就係隊唔穿283

國家隊出哂手都跌 果然一出手就要熊

回完氣又大棍上架啦
今日點都升

升一百跌五百

彈都唔彈

熊一gogogo

上證穿2800未

國家隊出手d 時機次次都好7 無次救到

再跌多少少

爺閪2800準備

屌爆佢個西

又2800

2800又頂住

屌，同我上番去285做結算呀

上定落先

又穿

直插

唔肯轉燈

國家隊又要入場了

期指跌唔落

我屌你訓個晏覺唔見咗20格

燈都轉埋,牛軍完敗
屌你老母早放左熊

衝呀

283必失

QQ灰燈

大戶用qq頂住個市

等睇期跌埋落281

加注282牛

垃圾上證

現貨唔肯跌

今日最多有無升過250

同意

去開會， 3點鐘再睇

其實國家隊入左場未⋯咁耐未去返2800

邊有咁多水

一直都係到, 如果唔係2750左

現貨好明顯死頂，一但失守，血流成河

國家隊咪撚阻住個市跌

熊一熊QQ 唔係命都冇

國家隊

點解唔係返去守上證而係守港女

啲期唔郁

唔夠錢

美元人民B 離岸 終於跌了

有救了 牛3 準備

托唔住

頂住呀

點會托唔住 不沉神艦283

國家隊又過一關

撚狗唔玩

28300鑽石底黎

又係度磨

準備棍上285 再衝289>320>400

得QQ托，睇番北水成日有事就QQ行先，一失手就城牆

靠油股 qq 頂 久守必失

明明覺得283好難穿，但睇道指張圖又好放心坐熊

qq 都轉了

人民幣會盡顯超勁勢頭

國家隊得番45分鐘

企後一格282觀望中
穿283止蝕反手熊

第二波攻勢

快啲穿DL啦

700紅燈

要落了

都唔知國家隊想點 十字星唔守 信心盡失先黎守 點支持佢

國家隊咁廢頂極都係2800上唔到

無聽過越救越跌？

頭先回果下俾佢呃走左5手

守唔住啦

話說期結散水餅係咩玩法

qq+-0.2玩左十分鐘

撐住呀

捨得插一口深啲嘅未？

283硬到咁既

冇事了，國家隊反cup左準備反攻

收手喇淡友，都賺夠喇

跌啦撚樣

跌呀!!

咪傻啦，dl已見啦，283今日無可能穿到

收手啦 反彈200都無 落啦

似企穩

咩叫無可能？

琴日284都係咁講

黎啦黎啦拍番你落去

人地已經放下午茶食撻收工

熊市唔好再牛啦，好危險

上證又準備瀨屎

仲有半粒鐘... 神秘既力量應該消失啦

其實唔上唔落，好悶

一齊入熊

其實神秘力量支持邊面

妹夠未啊

大户都算

陣間升番上去就好笑

向上炒又得 向下炒亦都得

即管睇下點

One two free fall

係咪仲有得落？

唔知有咩守住港女唔轉燈

qq粒燈制

港女似乎唔想跟爺西

上證唔想day low

壞撚左啦

不停3格3格咁玩熊, 好悶

守得咁實又唔彈 一fall就血流成河

上證似穿底

過哂燈位 開車

QQ失手

上證連跌左幾多日？

140個交易日後上證會drop to zero

衝擊DL

牛定熊好 好難分呀仆街

到時我用1蚊買晒A股救市

依家走牛，仲黎得切

期指做乜升番

又轉左身？

呀爺

現貨已失守 期貨即管掩耳盜鈴

爺閪距離DL 不遠啦， 港女283

Qq頂唔住了

上證瀨曬屎

國家隊要回收托QQ既錢啦

走鬼啊

日日昆散戶接貨

入隻28300極限牛

穿dl

準備跳傘啦

上證2700鑽石底

點解期仲可以高水成100既

數學題:上證一日跌1%, 幾時先可以drop to 0

引熊
當人傻仔

琴日收市入隻熊終於家鄉啦

283準備

太貪心 比人殺左牛

呀屌係喎

one two free fall

邊個話低唔過283

283 再見

穿！！！！！！！

熊軍必勝！

國家隊

free fall！free fall！free fall！

仲有20分鐘... 上證就88

啪！

美/人
6.6162

如果冇人買人幣都幾頭痕

有無清介紹281極限和牛

熊市買牛=自殺

賺到仆街

牛牛係咪淨係睇到當月期？

三點鐘唔使
同早兩日個劇本差唔多

今朝算唔算

跌多廿點等我食糊啦

真係頂唔住

跌, 跌, 跌佢老未臭閪 (已經去到唔理性咁玩...唉...)

乜今日升果200點，唔算有少少技術性反彈?

打錯字，想打282

爺閪收2800樓下我唔想咁快放左隻熊

無技術 國家隊拉

打錯字，想打273

搞掂

轉得幾快，好。就穿埋282

熊軍又贏

好難唔收2800樓下...

過左3點就會升番了

走咗三轉 放日假俾自己先

美匯指數升左成日

28200鑽石底

睇下點

大家唔好怕 爺西跌到0 港女就會識升

一陣唔好打錯281

買左牛準備殺

今晚唔過夜, 美國GDP, 加上283死埋, 冇人再搏282或以下牛, 熊會好撚多

281 lm

尋日隻過夜熊綠燈埋

真係完全估唔到恆指有日會去到依家個位

cut gain 走

放心 今日收市一定會升 立個貼打飛機先

939 都穿7

隻牛比人殺即高追熊 咁都有水位

殺完283已經彈都唔想彈..., 大戶已經唔想再托

好彩今日跟左你溝貨

痴線, 直線落
好難炒wo

成個上就比位入貨

64491有無得諗

日日早市反彈呃老散接貨 2點後free fall 阿婆都識玩

打左喇 仲問

跌跌跌跌跌佢老未閪

好慘，未到3點已經企唔住

岩岩好死左

已食20格 慢慢穿

wadiu 又早走左

冇得諗了

轉熊啦，益你

唔知仲有冇得落... QQ好似守唔住

等我燈下大家啦
我追熊實倒升

尋日都係呢個時間爆, 做咩咁快

真係想穿

其實我係入左熊

尋日劇本重用 弱智都識玩 加熊

差唔多要SET 止賺位

set 左 target 嚴守

我d牛 玩撚完

你條仆街，反向操作

仲唔走

穿282即走，281可能有反彈

你係咪高追咗熊, 又升返

由291比人打完 到281

耶撚定爺西煩啲

why not both?

31500 跌落黎完全無brake

大戶好毒

連登仔個個都係股神, 個個都羸錢

未 好似已經差唔多

美股先係最主要戰場 琴晚美股開市反彈200點之後變跌返200
仲有資金流

同琴日美股一樣

高追請通知聲

含指期貨高水係咩玩法

琴日都殺到就無牛 仲以為今日會引下

今日收工先 啲熊夠cover 死牛有突

勵害了 我的熊

今日係師父牛二，聽日就牛三

D期做乜
大戶嘅力量

呢到真係好撚多人唔識睇7月期...

唉食少十格

又殺到落282了 買牛既真係笨7 今朝全部人叫住唔好買 一單利好消息都無 又空置稅又 貿易戰

好少可咁樣直落
DH一日低過一日

利申:2011 開始炒港股

三十格離場

今朝買就fatfat
你知連登仔幾勁
永遠無人話輸錢

支爆港爆樓爆!!!

聽日再彈又熊 繼續阿婆都識玩戰術

杜期都... 要轉燈

熊早走左

今朝買都心驚膽顫啦 佢咁chok法

今日跌得百幾點

過夜熊？我又想過多一晚

買完熊扑暈自己3點先睇真係最佳選擇

282

買熊有千幾點唔驚啦

又嚟 其實而家真係唔大機會裂口高低開

早食左

唔好咁啦港女，我唔捨得走

same road

如果落到27700呢個數就真係落熊市 而家係做低佢姐

睇返頭幾頁同依家個討論內容

投降

日日都平開多 呢啲錢我賺唔黎

唔過啦， 呢幾日個劇本都係一朝死魚彈少少引牛， 之後一路free fall.

今日收工前賣完仲要可以自己消化埋消息先再諗下一步

大陸班老散收工

食得18 格 , 聽日再戰

終於唔同連登仔唱反調?

sor 咁應該係點 七月期仲係281xx
即係拉高六月等轉七月沽期？

之前3萬1果時話要買27000牛比人話太遠
燈撚到，依家都唔係好遠姐

28100鑽石底

大戶今舖好絕

啱啱先開完會 熊軍係咪又打贏？

入唔到熊啊

gun左

屌呀, 止賺左又彈多幾格

qq熊由罰坐到賺返走埋

呢個位再唔彈 就真GG了

又過一關

下一過 ,281

無話賺到盡 有賺就由佢啦

睇返我315果時買隻熊已經去到0.38
升撚左6倍,可惜一早放撚左就冇入返

十幾格

61179 28000牛最後防線

依家係咪仲想撈底搏反彈 大絶

期指穿28000
好波

set止賺長hold

笑咗 跌到六月期都頂唔住

出左消息 搞大地產了

又45格 雖然入得20手

啱timing!! 真.大BOSS

今日香港隊可以28000達陣就成個市一定痴

求source

又要追新熊la

想反手 搵人拉住我

去啦

行會拍板徵空置稅 居屋新定價機制改以負擔能力定價

我就唔信連281鑽石底都會穿

聽日先落場 依家咁既款 忍下手

你好似入左幾轉熊 賺到笑

上

QQ見底?

All in 熊 唔撚理了

琴日收市入好在SH左

大把傻仔講牛市

agger 咁易穿到仲有人買牛咩

好正

正股入夠貨, 可以升啦

想問依家跟緊六月定七月期貨

回了

仲求source
你唔好玩股喇，跌左200點都不明不白，快啲裝返啲新聞app啦

短期底350

無貨睇跌開心到傻

ok

止賺左 我頂

兩球半今朝走撚曬喇 跟住小注入番20手 又怪自己唔夠膽

岩岩好似拍板空置稅, 地產股GG

有咩好介紹? 認真問
我係靠侵侵twitter, aastock, 富途睇

上次跌完800點果日
見到有人問今日究竟跌咩 睇唔透
我已經分唔到果d真心定假膠

開市入熊無得輸 一定返到家鄉
牛就打靶

QQ好大力

止賺先

頂 我係咁淆走晒熊出出入入蝕幾舊水

呢個位係小注啱架啦 穿咗28就到27 到時再追沽

頂返上去 未入熊

認同 等更低位入貨

都唔知邊到先叫低...
我當你升番去285 到唔上唔落
依家再跌當然可以試下牛

靠邊站

今日賺既錢入牛玩下 打我靶啦

聽日再戰

絕命牛炒左兩格

跌左3000
今朝都係升200hea鳩老散

聽日有散水餅

啱 啱啱20手都放咗 賺8k 今日唔過夜嚕

升返曬 快買牛 牛市

牛軍反擊

真係咪過夜 哂精神

所以呢一兩日都唔敢入
入左又驚佢再跌 唔入又驚佢升 入唔到市

上證穿2800

日日平開, 過夜咪搞

個勢依然都係繼續跌
其實都係買熊安全啲

今個月穿埋28000

TEA 完返黎

回天乏術

收市再入恆CALL有冇得諗?

國家隊又燒燒失敗

開市入仲開心

燒錢

有無人熊完即刻輸

唔好, 地產銀行股會領跌

升返啲

走曬熊，聽日再戰
坐廿格變賺廿格

聽日再熊

坐完廿格改唔切order 一格就走左 屌

恒熊靚位放曬
仆街Q熊貪心又坐監

嘩！報復式反彈

朝早坐10變賺30

好似想綠燈收市

me too
差啲今朝想止蝕

屌，今日想入熊買極都買唔到

睇住人仔匯價玩港市 原來係咁簡單

熊市既反彈好流, 明明之前可以一彈300點

彈啦彈啦

止過一次 跟住又止蝕原價買返

止賺成功 理得佢升

靚位走滿意啦

好彩早走左少少食到13k

睇7月期 7月3-5號大把股除淨
平均都會低水150-180 所以依家7月期係平水緊

同我升穿285

牛軍聽日就戰勝歸來

原來係引熊

恒生：沽出124萬股 60217，成交價 HKD0.17，共沽出 500萬股，未沽出 0股。S795134

Fat fat

反攻
上上上

小心7返身

翻熊身

早左放熊
跟手諗住反抽牛 點知仲有得趺 止蝕左
一止完蝕又升返
完美左一巴右一巴

平保就穿$70
建行就穿$7

彈高啲 聽日熊軍又再戰

so sad

日日收市都回100點引牛
引!!!

282好硬

轉個鳩頭反手又執十格

次撚次夜期, ADR爆升, 港股又會爆插

D熊唔跟價嘅

收工 今日牛加熊 食60格 多謝港股

跟住點買 求救路

牛過夜？

屌個個賺大錢

其實上證收左真係唔識玩
無野跟唔知佢點走

輸果啲又出黎講咩

想收283.... 好聽日先算

想而家牛黎食尾水 不過都係算

極限牛？

我今朝都係，死頂住先無止，但如果佢上296我就會止

想轉燈

貪心羊

想牛過夜

有無熊軍高位未走

又想唔訓教？

一齊? 有人陪開心D

仲過夜？我就不了

佢咁樣抽上黎，我隻熊食少15格，牛又牛唔切

QQ熊坐監

其實我想過夜 但我更想瞓返教好, 所以不了

十字星

聽日就fat fat架啦

同我殺上去!!!!!!!!!!!!!!!!!

半粒鐘又彈返200點

期結呀 抽升番百幾點唔出奇

阿婆都識睇
跌星跌星 聽日跌

走晒

全部灰燈收巿，明撚狗

冇錯

追牛好撚危 望下算

咪搞

醒目

牛牛牛

爺閪一收港女就反手
阿婆都識玩

QQ 低位升返咁多

綠燈

入幾手，四點走

今日有冇轉超過千次燈

引牛 熊過夜

feel到爺西好快跪
之後就牛三GOGOGO

嘩, 急升返, 好彩放晒所有熊, 今日埋單拎返萬幾

最好彈返到285

反手牛左
熊真係冇肉食

彈多D

日日都平開
跟住實會插落去

咪過夜啦，搏幾格有乜為

雖然食唔晒個波幅，但又開牛又開熊真係好撚刺激

大戶期結日明撚狗

好彩走得快

大戶假到呢

升返上285啦快啲

嘩我屌你老味 一重熊就轉燈 頭都痛鳩埋

收十字星 好癲

上翻285-286企穩收市 聽日反彈機會好高 熊軍睇路 唔好過夜呀

咁樣硬上都得 利伸遲左走熊賺少左，好彩無搏佢再跌

乜都唔過夜

DH收市[快衝上去!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今日收285，聽朝高開到288，牛仔仲唔fatfat

QQ勁到

28567

重覆左咁多次，聽日會點我唔講啦

仲上緊, ON99

咩事
開完會見到啲牛死晒但個市綠燈

今日過夜仲衰過去賭場賭大細

呢下300點好撚勁

呢個反彈好癲

反手牛

今朝升200點dh係0.051
依家升100點係0.045
牛真係玩唔撚過

例牌穿位挾淡

呀婆都識玩 依幾日

28169-->28443 !!

聽日再等位na

唔係今朝call咗咩?

又報幾十萬

已入10手281牛過夜

大佬，281又唔穿得，走勢又要跟trend，今日唔收綠燈聽日點有得跌

doji star bullish 好波!!!!!!!!!

咪上到285囉個到8格

有咩過夜

痴左線
大奇蹟人

依幾日走勢好岩新手玩牛熊

清倉 聽日再黎

N字咁款 又撚狗

係, 轉向又慢

留咩過夜好

cash

又幾十皮

cash is king

agger

真係唔明之前呢度D人話唔想睇跌, 又話睇住個市跌到咁個心好痛乜乜77
宜家日日跌日日執錢唔好咩?

執錢還執錢
感情還感情

頭先係公司有野做miss左個DL

日日幾十皮就快過億身家

開個會走唔到熊……坐緊

上285啊!!!!!!!!

你估個個賭身家咩,
好多人重倉正股
牛熊執錢都未必補返正股輸既

qq睇黎穿唔到380頂啦

大戶係咁玩直線 痴線

執廿格牛仔收工

咁聽日又會下試

勁, 咁都執到

然後聽日又到爺西表演

未放熊仔點算

同路，有時寧願set價走算

D熊咁撚貴 屌

牛熊=賭博
正股=投資

咪係 明明升跌都有得執 點解唔係升住嚟執

坐下算啦 仲有排跌

個勢明顯都咁你重倉正股都唔走貨就抵死啦
宜家d 股跌到殘等過多陣比你再入番執平貨唔好咩?

我都係set 價， 食小幾格總好過倒輸

聽日殺熊軍
上290

幾遠? 我驚今晚美股升你又心臟病..

新手, mon左成日 281入牛小賺廿格

聽日熊返落穿282再牛返上黎？281唔似一下穿得到

sorry我315已經清淨小量3號仔
呢浪跌3000我仲有少少執

騰訊兩百萬放一年倒蝕
廿皮買跌
已經有賺N倍

新一輪向上把街貨 收回價
60165 恆指熊Ｃ 29,469.00 97.80%
69842 恆指熊Ｋ 29,469.00 53.38 %
60217 恆指熊Ｕ 29,488.00 52.11 %
69997 恆指熊Ｗ 29,469.00 50.50%

買定離手

今晚應該熊會好多

有冇人牛過夜

想搏不過未必有肉食

清倉聽日睇走向再決定啦

QQ

聽日應該又活埋好多牛

執又執幾格， 但又驚成晚， 拎cash 啦

大戶真係好錫圖表派，份圖又靚番D

冇事lu 牛氣衝天呀

最尾仲要衝一下, 掂啊!

收285

大家今日戰蹟如何呀？

出事啦, 出事啦
連燈仔又覺得冇事啦

兩日前先做過同樣走勢，會唔會又有人中計

60格

小注牛過夜

勁假上285

再見熊

勁，托住d成份股
7月應該去到25800-26000點左右

不如唔好玩幾日好過
守得住285又點 星期一,二 唔上番291 牛屎都應該正式收皮

唔知算唔算見底

今日波幅真係好夠，可惜無食哂咁多波

食一下落已經肥仔

做市做到出哂面

幅圖幾靚，有冇人入牛過夜

食咗一落一上咋
加埋都係30格

臨尾QQ又抽返上去，唔知真見底定又引牛

聽日先知

50格Q熊

聽日好關鍵

繼續升完再drop 日日loop

期又抽上

28,497.32!!!!!!!!!!!!!

成撚日等左阿爺收左皮 先向上炒 ON 9 市

收28497..

吊我坐監

低位見錘頭，今次一定出大升浪

齊頭當佢285

似mark番28500收多啲

係唔係街貨量 > 80%?

不過食左30格恒熊
500手

有冇人高追熊

500手50個喎正恩

QQ 其實點玩 ??

374 ---> 381 ---> 373 --> 379

有危有機

唔係十五個咩

我都唔敢咁搏

100手都10個啦最低位0.100俾你入最近熊

本少

今日係唔係見左底?

十個入牛/熊
真係唔敢

我都少壓住係正股 仲有d對沖put

我以為你講佢賺五十個 sor自膠

我講得唔清楚姐

空倉過夜 最尾入唔切牛

咩意思？

高j左熊坐緊5格

聽朝個勢似高開

點解你要咁樣做...

今日輸左350蚊 追返

到下就2點都任你入都高J

咁衝動

屌走唔到
冇坐格但都好撚淆

似係

真

屌 個撚個話 大戶夾返高佢ma

我買左兩張

成日都係咁就輸錢

唔識話你 當買教訓唔多既話

過放唔到

過夜放唔到

正恩巴有咩過夜？

呢排都平開多 唔值搏

美金又升災

美期扯到咁，個GDP一定好靚仔，阿侵民望實走上顛峰

新興市場走資

想問係咪期結 牛熊跟番恆指升跌

反侵會話 唔關佢事 係上屆政府既成果

聽日又黎大爆插?

空倉食花生

Q熊
388熊
Put

正恩清好重手

最重果500走左好開心

係咪用靚圖引人玩牛熊

IG 啪啪啪

點解唔放既，高追左？

今日最多穿幾多？
啲282牛死晒
已經買低左100

我283時估佢會彈，已有買低左驚先插再彈
但都係死左

期待聽日散水棍+跟trend啦 今晚打個靚J賀一賀佢先

冇錢call g打住個靚J都好喎

爺閪gdp

貪心set高左
病病地又渣緊車

今日好忙狂set 自動止賺/止蝕搞到賺少左好多

賺少又點 我淨係知我又夠錢去call g

又輸5000 有排追

牛牛既綜合評分有無參考價值咖？

上證拉落黎個下咁明顯都食唔到

又冇近熊出

又黎一次連登指標
睇聽日升既正皮，跌既負皮

岩岩睇完大師直播
有大壽桃食
生日快樂

聽日係反彈定撚狗呢

夜指

夜期

美股開咪又升返晒

低開咁多

e 家d 熊都無人放既，e 兩日排隊買排極都買唔到

無貨過夜一身輕

same

呢個真

冇貨過夜我係會唔記得睇個市，有貨就睇到實一實 雖然都做唔到操作

當休息下 呢幾日睇市好鬼攰

空倉過夜終於有教好訓

中国首次发表《中国与世界贸易组织》白皮书

爺西跪低？

睇完好似無睇過咁

聽日出 28幾既近熊

所有近熊挨落

聽日坐火箭

劍指29000

似想跪

有冇人同我一樣覺得今次大跌唔止因爲貿易戰？
感覺上真係泡沫爆破

就夾爆佢，雖然唔知有咩會爆

琴晚熊過夜 今晚空倉
都係精神重要

空倉再搵位入，唔洗咁大壓力

每日開市都有位比你賺錢 夜晚專心睇波

我一入左場基本上每半分鐘就f5一次，根本做唔到番工野，老細問親我野我都要諗陣先答到，好佩服你地可以專心開會

仆街，有野做冇係3點食熊，迫住過夜。好撚驚。琴晚多人一齊過夜都冇咁驚

好耐冇番工了

今晚睇完日本就訓

咁聽日先殺鳩呢堆野再插

唔怕啦 尋晚升到澎澎聲 朝早咪又係平開

係，可能7月6之後先入

唔敢再玩啦 買大細

大哥 今日咪期結囉

救命

乜最後交易=最後結算咩？ 我睇時間表寫聽日最後結算

嗰下真係腎上腺素急升，本來恰咗一陣，醒咗一睇⋯即刻瞓唔返

夜期又抽高再插水

聽日紮結

疏
玩咗半年有多仲係齋睇圖短炒

聽日穿28000 ?

小米上市上得好肉酸

穿0 聽日負數

直上雲霄

今日吉倉

me hsi + 700 call

之前喺vegas 去左兩個星期convention
朝早世界盃
下晝可以落賭場
夜晚睇股票

番到香港好空虛

唔知聽朝 期爆上定恆爆落呢

聽日又要排隊買熊仔，諗起都都辛苦